部MacBook發漲

係咪應該停用？部機有少少變形

純文字討論

冇圖你話_______都得啦

我部舊機都係
係舊電脹咗
換咗就可以

部macbook 識進化

影張相嚟睇吓先啦

大肚姐 幾個月後就有多幾部macbook玩

同佢打出黎就軟返

驚畀人起底

全世界得你有macbook咩

趕緊final，熄唔到機

搵電啦。我之前部macbook air都係咁，換咗電又一條好漢。

但榖都變形，而家好似搖搖板咁

如果係 iPhone 就去 Apple Store 免費換機。
Macbook 就唔知啦，因為 Apple 怕 iPhone 有爆炸新聞。
即管去問問啦，問又唔洗錢嘅

apple D料好，好可能只係舊電脹咗 、撐住先變形，試下用專用螺絲批﹙鴨寮街任何一間工具鋪有售﹚，打開機殼，拆舊電出嚟，再睇睇無撐住下是咪真係變咗形。如果無，就拎去高登整，又或者自己淘舊電自己安裝﹙我就係咁﹚，網上有教學。如果有，就更加要拎去高登搵人整。

如果拎去apple整，一來貴，二來唔知排到幾時，所以唔建議。